請認清事實, 不是所有站在美國那邊的國家都是有錢的

不是所有站在美國那邊的國家都是有錢的

不過是美國的敵對勢力一定屬於窮國
古巴, 伊朗, 朝鮮, 委內瑞拉
中国繼續煽動民族主義, 美國吹雞歸, 日韓台加澳紐會企在美國一邊, 歐洲國家個個想食晒二邊茶禮
不過無論如何, 美國的敵對勢力, 都是窮過閪
幾個月後, 逃犯條例通過, 香港關係法取消, 香港正式成為香港市
香港正式100%投入中国懷抱

到時我們可以只為古巴, 朝鮮, 委內瑞拉一員, 較好一點就成為伊朗之類一員
各位心理準備好未